絲打入，唔識揀pandora

女友就生日，想買條pandora比佢
我見佢最近有優惠
買滿1380送手鐲或手鍊

請問佢兩款係咪都係for 買其他串飾
正常女性會鍾意手鐲定手鍊？

利申：女友30，矮少 少肥
Thanks

【行動文宣】請廣傳
922 suck 4.0 各有各玩
1）影帝不死隊，入機場cover突擊隊
2）先塞青衣，再視乎情況轉戰商場
3）直接和理suck商場
4）全港交通測試，工程RB隊
5）加入單車隊-會有單車小將帶領
6）黨鐵突擊小隊！（機場突擊隊已有一定人數後）
7）東涌郊野一日遊，玩無線電walkie，玩無人機
8) 我係機場人-食錯藍絲野食物中毒 準備 SL 被罷工
兄弟爬山，各有各做
我地另外有秘密小隊行動

TG :

你買幾粒珠就夠

千奇唔好，會生鏽
買其他牌子啦

佢講明鐘意定點，pandora好醜呀!

送個條銀鍊款 個人覺得唔好睇
玫瑰金就手鐲手鍊無所謂啦
但pandora好似銀款易襯珠啲

佢有冇話過鐘意Pandora先

隻手鐲有分大小架 要揀啱size
同埋佢一齊去啦
一齊簡邊粒珠仔得意啲 或者揀啲有共同回憶嘅去紀念
如果你條鏈都簡唔到
啲珠你都幾難搞 太多選擇

買條銀既軟手鏈 再上下珠仔

問清楚先啦
唔係個個女仔都鍾意pandora

classic最好

買links都唔好買pandora

仲Pandora，唔買好過買。揀第二啲牌子

先多謝大家回覆
佢係鍾意pandora, 不過從未有過

佢耐唔耐會起我面前講話..
佢同事今日買左個咩 pandora 串飾好靚
有時行街經過又帶我入去睇
應該係比晒暗示我

tiffany

銀色手䤥加幾粒珠
有其中一粒有野吊落黎
要有一兩粒琉璃珠撞色
搞撚掂

貴價朱二盛，真係唔好，買周生生真金實際啲，成30歲唔係唔識分呀嘛？

咁佢平時帶你入去睇咩款你咪買咩款，放心，3粒珠，唔係樣衰果啲一定過1700，要呃定鏈，其實佢帶你睇都一早透露曬，但夏天帶得多好快啞 要成日拎去洗 與其你估估下 帶佢去自己任簡3粒會更開心 如果唔係你襯唔靚 或唔中佢心中想要果set 咁開心會減半

利申，我男友就係襯到唔係我喜歡既類型，事前我完全無表示過想要pandora 但我都照帶

唔好買Pandora喇，買Tiffany仲好

送淨手鍊，盒入面寫紙仔話： 誠意邀請佢一齊去Pandora 揀珠仔，咁送禮物又可以一齊有傾有講咁揀 (珠仔難揀費時揀錯) 記得睇鋪頭幾點閂門!

可以睇下APM Monaco

建議同女朋友一齊揀

想問絲打邊到有得洗
想洗

去返Pandora 到叫佢洗